[塔羅代購] 努力組團中

有無人想買塔羅牌呀
有嘅話就留低牌名啦
多人想訂反應熱烈先成團咖
唔好問我實質幾多人

順便宣傳吓ig: free_tarotelepathy
想占卜嘅可以睇完Instructions再direct me
下面留言一律唔覆 除非好得閒
利申 新手一名 請多多包涵

呢個網有好多塔羅牌可以參考
副副都有得睇裡面每張牌係點樣咖
如果有睇啱就講低個名啦
不過未必副副都訂到咖